林鄭一定做硬特首

指意班商家佬良心發現，哂鳩氣

佢地個撚個都有雙重國藉，理撚得香港變成點樣，錢就係到搵，福就外國享
佢地入去票站，影張相，WeChat翻中聯辦領功，政協人大起碼5年內都有份做，而且仲可以攞住中聯辦個名周圍偷呃拐騙，都唔知幾撚爽皮。

雜總握689手握得咁撚耐，根本係示撚哂意，林鄭就係雜總旨意，邊撚個反林鄭就係反雜總。邊有商家佬夠薑同雜總打對台，唔撚驚比人冚返大陸呀？

林鄭完全無提過政改，係因為唔政改就係對大陸有最大利益，一撚路拖拖撚到2047，特首一屆比一屆親中愛國，去到最後就順利變成一國一制圍威喂。

睇唔過眼既，移民啦，各位。

....